有冇人係條街柒咗 會即刻上連登查有冇俾人擺上網

我而家好撚驚呀